{
    "question": "Teks anekdot mengandung unsur lucu. betulkah setiap cerita lucu di golongkan ke dalam anekdot?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "tidak benar,karna dibalik kesan lucunya teks anekdot,teks tersebut menyiratkan makna dan kejadian yang sebenarnya :)",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-saja-struktus-isi-humor-247",
            "question": "Apa saja struktus isi humor ??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "isi humor<br>- menghibur<br>- memiliki unsur lucu<br>- kata katanya memiliki banyak arti\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-gambaran-dalam-puisi-dalam-gelombang-karya-st-takdir-alisj-447",
            "question": "Apa gambaran dalam puisi \"Dalam Gelombang\" karya St. Takdir Alisjahbana",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "disitu diceritakan seorang nelayan yang mengarungi gelombang dan menerjang ketakutan dalam gelombang dan disitu di ceritakan perjalanannya selama ada di laut",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-tentang-pelayanan-di-rumah-sakit-dan-tentang-686",
            "question": "Contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit dan tentang sekolah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Seorang nenek yg sedang chek up di rumah sakit ingin mempertanyakan penyakitnya<br>Dokter: ada keluhan apa nek ?? <br>Nenek : saya menderita kencing manis kemariin ! Tpi sya sudah berobat ke klinik tong fang . <br>Dokter : trus hasilnya bgmna ? <br>Nenek : hasilnya kencing manis sya pindah ke muka sya dan saya tambah manis dan kelihatan mudah</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-yg-menyindir-dong-907",
            "question": "Contoh teks anekdot yg menyindir dong",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "iklan yang wani piro itu nyindir banget loh",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Pendidikan Jujur yang MembebaskanSebelum Mundur, Anas Menyindir SBYPendidikan Mahal Pekerja Anak Marak<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatkan-teks-eksposisi-pidato-dong-bertema-ekonomi-atau-po-347",
            "question": "Tolong buatkan teks eksposisi pidato dong\r\nBertema ekonomi atau politik\r\nTerima kasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Naik Turunnya Harga Elpiji\n\n\u00a0\n\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 <br>\u00a0 \u00a0 \u00a0Indonesia\nmerupakan negara yang populasi penduduknya terpadat keempat di dunia. Tapi hal\nitu dapat diseimbangi dengan banyaknya sumber daya alam di Indonesia. Rata-rata\nmasyarakat Indonesia merupakan masyarakat yang konsumtif. Banyak kebutuhan yang\nharus dipenuhi oleh masyarakat, salah satunya elpiji. Elpiji digunakan untuk\nproses masak-memasak. Setiap 1 rumah di Indonesia dipastikan mempunyai 1 tabung\nelpiji, baik itu yang 3 kg ataupun 12 kg.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Namun\nmasyarakat khawatir dengan kenaikan harga elpiji ini. Selain harga yang sering\ndikawatirkan oleh masyarakat, praktik penyuntikan elpiji juga dikhawatirkan\noleh masyarakat. Tapi ada cara khusus untuk mengetahui kemasan elpiji 12 kg itu\nmerupakan tabung suntikan. Yakni mulai dari bau gasnya dan segel tabung. Cara\nitu memudahkan untuk melacak tabung 12 kg itu hasil suntikan dari tabung\nbersubsidi pemerintah.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Besaran\nkenaikan harga elpiji non subsidi kemasan 12 kg bervariasi antar daerah di\nIndonesia, bergantung jarak stasiun pengisian bahan bakar elpiji (SPBBE) ke\ntitik serah (supply point). Keputusan menaikkan harga elpiji 12 kg merupakan\ntindak lanjut rekomendasi Badan Pemeriksa Keuangan (BPK) dalam laporan hasil\npemeriksaan Februari 2013. Pertamina menanggung kerugian atas bisnis non\nsubsidi selama tahun 2011 hingga Oktober 2012 sebesar Rp 7,73 triliun.<br></span><span>\u00a0 \u00a0 \u00a0Dengan\nkejadian tersebut, tidak masuk akal jika Indonesia kekurangan pasokan gas\nhingga menaikkan harga elpiji di Indonesia. Padahal Indonesia memiliki sumber\ndaya yang banyak, termasuk gas. Jika pemerintah dapat mengontrol pasukan gas di\nIndonesia, pasti pasokan gas tidak akan langka dan harga elpiji akan kembali\nnormal. Sehingga masyarakat Indonesia bisa menikmati elpiji tersebut.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "informasi-tentang-mandiri-pangan-174",
            "question": "Informasi tentang mandiri pangan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "pangan yang tidak impor dari negara lain",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-kata-baru-dalam-kamus-bahasa-indonesia-782",
            "question": "10 kata baru dalam kamus bahasa indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Cerai:<br>Rokok:<br>Kuliah:<br>Konferensi:<br>Ruang Konferensi:<br>Komite<br>Kantor:<br>Menguap:<br>Kompromi:<br> Air mata:<br>Klasik:<br>Senyum:<br>Dst. :<br>Pengalaman:<br>Bom Atom:<br>Diplomat:<br>Oportunis:<br>Optimis:<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-puisi-anekdot-bagi-yang-punya-puisi-anekdot-yang-lu-328",
            "question": "Tuliskan puisi anekdot !!.. Bagi yang punya puisi anekdot yang lucu tolong di share",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<br><span>\n\n\n</span>\n<span>\nAsap beracun</span>\n\u00a0\n\n<br><br><br><span>\n<br></span>\n<span>\nApa yang kau rasa</span>\n<span>\nPanas,sesak yang kau rasa</span>\n<span>\nEntah apa yg terjadi</span>\n<span>\nKabut beracun disana-sini</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Malangnya lingkungan ini</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Kini telah teracuni</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aku tak tau lagi apa yang\nterjadi nanti</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa semua akan mati</span></span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\nDisini racun</span>\n<span>\nDisana racun</span>\n<span>\nApa yang kau hirup racun</span>\n<span>\nApa asap ini asap racun</span>\n<span>\n<br></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Si hijau itu sudah rusak</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Dan asap racun terus menyerang</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Apa pahlwan hijau kita sudah mati</span></span>\n<span>\n<span>\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Lalu siapa yang mengusirnya</span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-membaca-teks-pidato-agar-tidak-demam-panggung-893",
            "question": "Cara membaca teks pidato agar tidak demam panggung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tarik nafas!!!!<br>\u00a0santai!!!<br>baca bismilah!!!<br>hiraukan penonton!!!\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-anekdot-beserta-strukturnya-783",
            "question": "Tuliskan contoh anekdot beserta strukturnya..??",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "oke\u00a0<br><br>judulnya buat undang -undang<br>aku buat melalui pesan ya @nandobabari\u00a0<br>di sini mengandung umpatan susah...\u00a0<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}